觀塘又塞到仆街

係黃大仙 後山 高速 都塞緊